求救 iPhone SE 強制降級法

如題 前幾日係Apple 出咗部SE一開機就係iOS10.0.1 有冇大神識用PurpleRestore或for win 10 強制降級軟件 降級到iOS9.3.3

apple關咗認證，唔好發夢

無可能

no blobs = no downgrade

暫時冇可能

大咩撚野神

冇可能。

有既話大把人降。iOS 10用電好勁

ios真係智障多

但係聽聞PurpleRestore呢家嘢可以強制downgraded外國有人成功係iPhone4S測試

問題係你部機一買已經10

佢做個陣未關認証